懇請藍絲接收七警老婆，協助傳宗接代

老真認同

老衲言之有理

老深認同

老衰認同

老比認同

老危認同

老熱認同

兩年點忍

老冇認同

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

不過好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

老P認同

老藍認同